[
    {
        "funcionamiento": " ",
        "disponibilidad": " ",
        "gapover": " ",
        "calidad": " ",
        "offset": " ",
        "ruido": " ",
        "ultima_v": [
            "2023-02-23",
            "Mantenimiento Correctivo",
            "se realiza mmtto al sistema de energia solar, se cambia banco de baterias por deterioro,  se lavan paneles solares y se podan ramas que le dan sombra.",
            "Juan Carlos Lizcano"
        ],
        "recomendaciones": "El responsable tem\u00e1tico de estaci\u00f3n est\u00e1 mal. Resolver.\nHacer seguimiento al sistema de transmisi\u00f3n",
        "fecha_creacion": "2023-8-3",
        "n_img_ruido": 0,
        "n_img_recom": 0
    }
]